有冇人覺得皮膚差，人生已經輸左7成

屌你老母
邊個發明 暗瘡黑頭

可否奶下你d暗瘡

好過濕疹

why not both

咪一鳩樣

ｓｈｅ咗９成／＿＼

完全明白呀 我以前皮膚都好差
要戒煎炸 早的訓 平時洗下面
飲下涼茶呀痘痘清呀 清下熱
係辛苦D架喇